啾啾鞋講解濕凍

好過我打千字文解
最重要解到濕度高空氣濕係水蒸氣，
但落雨起霧就完全另一種玩法

同埋夏睇濕度冬睇風速

一條片解釋曬
有埋公式好清楚

你點啊你 唔知點搵你唯有係你舊post搵你

除左崩潰我諗唔到有咩可以講

唔好咁 要講講麼？

個腦已經運作唔到

咁你冷靜吓先 唔好諗咁多 sor

唔敢再講野

好似講每一句 行每一步 抖一啖氣 全部都係錯

應該係第到講嘛 咁樣好易反感㗎

依家先知已經無用

咁等你冷靜咗啲 定啲先再同我講啊

我應該會del lihkg了

唔好咁啦

唔想再犯錯

唔會㗎

唉，係已經無機會，我諗佢已經block晒我所有野 好崩潰

好撚辛苦，你可唔可以聽我呻